岩岩買左ITZY隻碟 有咩想知

如題..

小卡中冰个...?

有無有娜祼圖

中汽油彈啦你

用有娜西水淋熄我

又想影衰我哋連登仔

中左牙領?

夜d講比你聽..

雷明登撲街死啦你

我唔係雷明登 我八鄉嗰邊

我係唔會驚架

咪又係死貧血禿頭佬一件..==

射咗喺邊頁

牙友越黎越低質狗...

下

講未...

中左兩張留真 一張有娜 一張彩領 唔中腋窩同禮志..